鍾意大moon機係咪得兩種人？

第一種係鍾情apps game要大moon打機既小朋友。第二種係老眼昏花有老花要大字體既老人家？

On9
電量呀 叫撚左你咪坐能住個腦

大moon？樓主係咪想講大mon?

大mon咪又食電d..

係moon冇錯
番k1重讀英文啦

樓主對眼咁銳利，屋企部電視係咪仲用緊15吋

部機大d
舊電又大舊d...

Moon解月亮

有咩問題?

返高登啦你

一個moon字已經分左幾隻小學雞出黎

真係好多5p仔小學雞

Moon先係正字

唔信查英國古典

好on9

難分真與假

On9 ，垃圾就送返高登

女人最鐘意

要係廁所睇av既人呢

接實
norm and culture 係跟人既
為反而反 戇鳩鳩咁

屌你老尾
查過字典未

第一次上lihkg/高登？

笑死 咁都嘈一餐

質素真係低moon都唔識重話人錯問下老師

咁都有得笑

我之前都post 過話 mon 先係 monitor 嘅縮寫, 結果啲人就係咁話用咗 moon 十幾年，仲話個個friend 都咁用，我都費時再同佢地嘈。
不過其實外國都唔係用 mon 呢個字，係用 screen size 或者 display size

救命 到底咩事

究竟係假膠，定係冇睇過嗰篇潮文

好多女用細機

難分真與假😂

唉

已經分唔到邊個認真邊個假膠

咁認真做乜鳩

媽,好亂呀

唔講咁多 廢事做左真心

成班真心膠

手大

好多5p 小學雞呀救命

你地已經離晒題 扣你50分

咁都有得笑
其實我以前都好鍾意用大MON機，我鍾意搭車嗰陣睇片，但人大咗，反而想要返細機，袋落褲袋都方便啲，睇片已經唔重要

搞乜撚呀呢個post

經一事蔡一智

點睇香港人講顯卡就唔得，講moon就OK？

屌 唔該晒

長知識鳥

入返正題

買plus係因為粒電大 我手細用得好辛苦 但粒電勝過一切

低汁po，因為d小學雞

都可以解做月球

想換ip se細noon機點睇

打機睇片

巴打英文咁好
幫手解埋agger

係咁沖出嚟柒

快換

我願意！

痴線 咁嘅post都有得笑

正，block左好多小學雞

moon都唔識就貼J圖自爆返5p啦

乜撚野呀 屌你老母 走啦

呀 屌你老母 講撚到好似得你一個識咁

大moon睇漫畫 真係幾爽

用ipad睇唔好？

一日唔死都有得笑

Ipad咪姐係大mon機...

屌，個post做乜鳩

大mooooon機睇人錯處都會放大同清楚D

正 引哂班5p 小學雞出嚟
逐個block

做乜撚野

樓主好波
一下引撚晒班傻西出黎

咁都有真心
agger又唔見有傻閪屌

諗起iphone4果陣話3.7吋係人體工學

咁都有得嘈
打秦國同豬柳強係咪都會俾人屌

好強既摩擦力

真假難分

呢種post都有笑點
對唔住，我認我笑點低

利申：
雙moon, 玩BF4一邊網頁地圖，一邊game
有時就寫code，市面上既軟件都好煩，要開曬全個moon睇
另一邊就睇要寫既要求或者google緊

秦王

最近研究緊正字，錯咗請用力地插我等我痛改

老老豆豆 我真係唔知lihkg 乜撚野事
明明都好似係要isp email
點解個個post 都一大班小學雞

究竟咩事......moon 呢個字係常識都唔知！？

手大
電多 (Mon大左既耗電量% 細過電容量大左既%)
鐘意睇片 大啲感覺好啲
一頁show既content比細mon多
Btw 呢個post起碼有兩個智障
一個係樓主
一個係唔識Moon果個

對唔住 我笑左

男同女

用緊細mon 機操作係正
但係睇返大mon 對眼真係舒服好多
下次寧願重d 雙手操作都應該換返大mon

真心過左黎LIHKG真係多左好多小學雞
between 大moon好易跌爆 但用唔返細moon

啲小學雞仲當自己叻唔切衝出黎

用大mon睇av，可以射爆moon
利申：用緊5s

鐘意細mon 但無奈旗艦級手級全部都大mon
姐係用細mon就要用中下階 除左iPhone

好撚on9 moon你老母咩moon moon moon 懶係幽默？定扮老屎忽？成隻小學雞咁

moon都唔識

X2

大moon睇乜都爽啲

大moon有咩問題呀

比啊Moon 騎劫左

Btw 建議未上過高登/lihkg 真係'咆'陣網典先

似係你坐住個腦喎 on9

moonitor都未學過?
查字典有幾難

電話睇av嘅人呢

好戇鳩咁都嘈一餐